5-6厘息 揀咩股/組合最好

如題

5-6厘大把啦
搵就搵5-6厘唔輸價既, 比你收10厘, 個價得反十分一都冇用啦

自己search 都懶就咪玩股票喇

有搵到好多 想知大家傾向邊隻作佔參考

3333 0005 3883 817

房地產個堆 價位會唔會比較穩

thx ching

我屌你老母我冇錢食m記呀！

咁不如你放幾隻你覺得岩心水既上黎傾下

939點睇

唔敢買內銀

其實係睇你目標黎做乜鳩
例如中電同港燈咁
中電一定會有增長, 但派息小, 未來前景好D
港燈穩袋4-5厘, 再向上既增長空間冇中電咁大
仲要睇你每年既咩月份會入貨呢, 避開D炒股息既柒頭
你冇目標就唔好學人砌租合, 盲供就供指數等派息升值

2800 ...你真係長供先好呀
一斷就輸

供2800已經輸, 太多大陸妖股呃錢
其他無咩問題

多謝師兄指教
自己有筆積蓄同將5成月薪供股
想複利慢慢草
所以想有一定穩定同增長前景

睇增長同睇利息係兩樣野黎
如果你自認係一條老野, 但求每季有個錢落下袋既, 未港股收息唔理升跌硬收利息
如果你係後生仔既就唔係睇利息, 係睇每年增長幾多, 咁你就買同供美股利息底撚倒1%以下或完全冇, 但每年成10%既增長, 仲爽過你收息

美股唔興派息 稅重

鬼唔知咩

供緊823 3
諗緊供多一隻: 345 / 002 / 006

唔該師兄 有啲小錢但又想博又驚輸曬

咁你供指數啦，驚死就供spy
你幾歲

23就24

唔好供6 認真

供美股，到老要收息過日子先再搵收息股

成個廢人咁 乜都要餵到埋口

巴打。供指數又有息有乜選擇？

收到

問下交流下意見又餵
好過你要係討論區用呢種踩人抬己方式黎拎成功感

呢啲人真係
討論下都唔得

買2800寧願要3140

中電 港燈 煤氣

google search 反黎既野未係前人問反黎

要息就要比較享香港野，因為香港冇稅
美股收30%港股收10%股息稅
ewh 係美國上市既香港etf 扣左稅都同2800一樣息口
香港升佢又跟住升，香港跌通常都係大陸跌，但佢冇跌得咁勁
但後生仔就唔好目標為息

321？

揾到咁多唔見你share

隨口up都一堆5厘

趁後生供定收息股，貪佢股價上升之餘，派息都跟住加多，有冇得諗？

e d post無 L謂

通常講收息， 黎黎去去有幾隻
一講完就係咁有人 ban

咩無增長， d息唔穩定， 賺息蝕價

ching 心水清

lm

6823,52,5,1382

盈富算啦 你用d心力去研究其他野回報仲高

allin 5仔

利大本無歸呢句說話聽過未

97 個價唔點上落

823點睇

幾穩陣 好多朋友都推薦呢隻同大酒店

一向都係要依個方向, 但你要諗清楚學識一樣野叫做實質年回報係幾多
姐係 利息+股價 一年上升幾多
其實今年大牛市比人一野打落熊市, 係一個好好既例子

睇下張圖 港股指數係最垃圾, 熊市就負 -5-6% (已經計埋琴日升幅), 你計埋佢既利息都係最多比倒3%你
望下美股兩大棍都有 5%, 大約利息 1%, 如果牛市係1X%增長
再望下公用股係熊市既時後係冇咩影響, 仲有3-5%利息
今年最強係股神, 年頭到依家都有12%, 但佢係冇息
你應該要以一年資產總增長為你既目標, 唔係收幾多息為目標

咩 platform 嚟